流落荒島，得返你同另一個「人」...

魚頭人身定係人頭魚身，二選一，一定要揀，你點揀？

夜啦！去訓啦！咪咁多幻想！

邊個多肉就煮邊個

靚女樣嘅話梗係人頭魚身玩口交

人頭魚身啦,想食刺身

魚頭人身
有撚可以比我含

為咗令大家清晰啲，畫出嚟，
左邊係魚頭人身
右邊係人頭魚身

魚頭仲靚過人頭屌你

人頭魚

荒島2個人起碼可以傾下計

魚頭人 見到都

3歲都畫得靚過你

靚魚樣

殺老師

食刺身

毒撚唔出街，完

諗起伊藤潤二嘅魚